王騎，是個傲嬌。

嘴巴說很討厭阿朗，事實上愛阿朗愛得死去活來。

能成為hater 總帶着愛。

王騎。

樓主弱智

表面反朗 事實迷朗
每次朗入波都要忍住興奮開心既心情 上連登

一個充滿矛盾既男人